飛利蒲輸緊一粒

成日都輸既呢隊 乜唔係好勁既咩？

渣ga

反cup